首置, 按揭與人工關係

首置
話說係可以借到九成
其實係咪只要供款唔過夫婦收入一半, 就叫過到壓測, 咁就可以借到九成
定還是都要睇番個人工總數架呢?

仲有加息3%下供款不過入息6成

仲要睇你收入穩唔穩定，信貸紀錄靚唔靚，有冇其他擔保/欠債喺身，好多因素影響

講到尾，就係銀行想唔想做你生意

或者可以考慮搵屋企人做擔保，屋企層樓可否加按

有租客住緊冇九成
唐樓冇九成
村屋冇九成
樓齡大非藍籌冇九成

呢隻係林鄭plan 免壓測 保費貴啲

借9成銀行會睇得緊d
非固定收入好多都會唔計或者discount
近期轉過工又要你補證明
唔好預得咁盡